克羅地亞5日遊

將會去克羅地亞5日
小弟鐘意影下lanscape相
有冇地方係必去?
(我知五日唔會夠玩不過無晒假 )

十六湖

同一個曖昧緊既女仔去🤗

Rovinj

Zagreb 同Dubrovnik 都好正

Rovinj
Dubrovnik

十六湖同Dubrovnik必去，個人推介Split，不夜城，同埋可以搭船去Hvar同其他小島。
如果想睇海風琴都可以去埋Zadar。

5日咋喎 應該玩唔哂

五日玩十六湖+Split+Dubrovnik都勉強夠嘅

唔好喺Zagreb stay咁耐同喺Split出外島就得

搭去Dubrovnik 都用成日 除非坐飛機 不過而家都仲係好熱 去十六湖 zadar rovinj 差不多了 如果識揸車 揸車會好啲 因為point to point 巴士唔係好密

我自己去過有印象既係Porec, Rijeka 好有印象，得五日唔好去十六湖，又遠又多人，唔會浪漫。

dubrovnik超級遠，睇你有冇興趣去
但我覺得Zadar係應該要去。
有海琴風伴奏睇日落，勁浪漫。
本身個town係古城都好好行。

我本身諗住住朝早九點個班巴士, 遲料少miss左就要等到下午五點

同佢全日留係酒店，完。

岩岩去完
有車牌就租車
Dubrovnik一日
Split兩日
十六湖一日半
夠晒

我覺得克羅地亞下面靚係好靚 不過仲係好熱 日頭個太陽令你唔想出門口 上面就涼啲 你得五日 無謂哂時間落去

影風景既話Hvar+Blue Cave+其他島仔都好正
不過你得5日

五日包唔包飛機?
如果包埋得三日。
去十六湖算啦～
再唔係只去dubrovnik算。
去浪漫唔係去投胎嘛！